我覺得男人到左三十歲仲要依賴交通工具好可憐

係香港冇私家車, 即係窮鬼..
男人最可憐就係窮

好彩我一早有車

屌你

私家車咪又係交通工具，我玩開徒步

原來有車就不等於窮
渣架幾皮二手車 就有錢

我踩單車過海

三十歲 已經學識魔法曉飛

屌,係喎,柒左tim

各位喺回樓豬po前請善用起底功能
呢條馬交廢老其假膠及走數行徑罄竹難書

腐皮
上一頁

係
利申：用舞空術飛返office

我覺得男人到左三十歲仲要開廢po黎攞存在感好可憐

Mark低晒上面班新會燃先

咪係，我28歲已經日日行路返工

膠都廢撚事俾
上一頁

直必腸？

咁多人未睇過？

我30歲開始就行路冇再用交通工具
我都覺得要坐車真係好垃圾
嘻嘻

又回帶

哎呀,俾你串親搞到我咸左tim
你真好好勁

嗱我早就提醒過其他人架啦,至於新會然我就真係幫佢哋唔到

衝出嚟柒
諗住攞啲冇私家車既人出嚟比較 想有啲優越感點知柒咗

你咪叮噹